頭先翻工 見到個女仔想問佢拎電話

我翻機場博覧 有個女仔好高好靚好女神 佢仲係咁幫我手添 (雖然係佢職責) 但幫到咁嘅程度我翻左咁耐都係第一次見 同埋我翻工甘多靚女第一個有衝動問佢拎snapchat 但我知我可能以後都見佢唔到 如果個天比多次機會我就好

講真 no FF

睇到尾二嗰句屌咗出聲
都以後無機見啦,仲講乜鳩
下世果斷啲
開口攞個電話都咁猶豫

機會係要自己爭取
如果無社交,工作環境難識女
就要靠咁樣揾食

咁又係。。但我好想見翻佢 下星期唔知佢翻唔翻

好頹

我都係
有個job喺博覽做
幫左個男仔手
佢唔係太靚仔但係好nice好有feel
冇攞contact

我已經輸咗
一鋪清袋

仲記得問佢拎電話
佢好開心諗都唔使諗
講咗句好呀就畀咗我
問佢係未單身
佢話係因為仲未遇到
每日經過都笑住見
結果佢嘅笑容太過吸引
眼白白睇住被人搶走咗
我知道原因
係因為我係一個普通人

我只係一條廢柴
我無能力配上佢…

啲毒撚真係好恐怖
返工都要俾人騷擾

甘你老母

真

你幾時翻？我係3月9號晚😂

Btw你絲打定巴打

好崩潰。。

來緊星期四翻工 唔知見唔見到佢

r水吹啦，下次有機會多啲傾下計

就係冇機會。。。好難。。